手機上連登好熱同埋好食電

好似幾日前開始 部電話上一陣就好興
同埋冇電冇得超快
其他app又冇呢個問題
有冇人一樣？

+1
iphone 12 mini

同個moon有關？

我開dark theme好慳電wo

手咩機

iPhone XR 都有呢個問題

我用緊ip7, 已經幾個月都係咁
用一陣就會熱 跟住彈apps

我iphone12

我都係喎

我今日都係 12pro

熱撚到仆街

利申 iphone 11

推， 熱到 pk & 用電

耗電/時間咁睇， 仲勁過睇 youtube。
發現係回覆期間保存草稿轉出去睇返個 post 就開始嚟料， 係咁扯電發熱。

而且再返入去 load 返個草稿覆完 post ，會不斷 扯電 load 但load 唔到自己嘅回覆& 草稿 之後其他人嘅留言。
要脫毒 kill app 再開先正常返。

有無其他人都係咁?
如果多都係咁，一齊反映俾連仔睇下有無得搞搞佢。

利申: dark theme

有
有時仲會勁lag

有冇人依家都係咁,我幾日前開始突然開app就發熱+用電勁快,有時仲會勁lag ,重裝過都係咁
iphone11

我之後突然又冇事 但係唔記得尋晚定前晚
上上吓又無啦啦好熱

我電話顯示連登用左我68%電
我全日加埋上左2個鐘

有

我屌你老母部機好撚熱呀

Same iphone11

same 睇睇下無啦啦部機超熱